大學讀Computing嘅你宜家做緊咩？

做緊保安

M記經理

廢青

拎緊老綜

好似你咁做緊農場片channel 賺views
屌你老母

做Content farm偷嘢